拍拖7年提分手摩洛哥女分屍男友煮飯派街坊

人肉叉燒飯！

阿拉伯聯合酋長國（阿聯酋）最近發生宗慘無人道的命案，一名摩洛哥女子竟然將男友「煮成飯」，再分送給地盤工人吃，警方3個月後才發現事件。據了解，女子因分手而行兇。

據報道，該名摩洛哥女子3個月前謀殺男友後碎屍，並將屍塊以果汁機攪碎，煮成當地傳統料理「machboos」（以米飯與肉為材料的阿拉伯傳統料理），再分送給住附近的巴基斯坦籍工人吃。

死者的兄弟因與他失聯已久，故報警求助警方在女子家中的果汁機中發現一顆牙齒經DNA鑑定後證實是死者。

據悉，女子向警方表示與男友交往7年，一直負擔大部分開支，但男友竟提出分手並準備與另一名女子結婚，因此想要作出報復女子正在被警方扣押待開庭受審。

女人

人肉叉燒包